<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="Task.css" type="text/css"?>
<?xml-model href="task3.xsd" type="application/xml" schematypens="http://www.w3.org/2001/XMLSchema"?>
<!DOCTYPE body [
    <!ENTITY ASUS "ASUS VivoBook S15">
]>
<body>
  <header>
        Ноутбук ASUS VivoBook S15 S533EA-BN149
    </header>
    <head>Внешняя часть</head>
    <obzats>
        Корпус ноутбука металлический, серого цвета. Крышка сделанна из алюминия. Ширина ноутбука 359.8
        мм, глубина 233.8 мм и толщина 16.1 мм. Весит он 1800 грамм. Диагональ экрана 15.6 дюймов.
        Ноутбук очень удобен в использовании. Весит он немного и он не очень большой. Но при этом он
        и неслишком маленький. Его можно без никаких проблемм таскать с собой, и при этом комфортно 
        им пользоваться. Клавиатура имеет подсветку , поэтому вам будет удобно пользоваться ей в 
        темноте. Вообщем, ноутбук идеально подходит тем, кому нужно его переносить с места на место.
    </obzats>
    <head>Внутренние характеристики</head>
    <obzats>
      В ноутбук встроен процессор Intel Core I5 1135G7. Это четырёхъядерный процеесор для тонких ноутбуков, 
      с тактовой частотой 2400 МГц. Экран имеет диагональ 15.6 и разрешение 1920x1080. Экран сделан по 
      технологии IPS, таким образом в него можно смотреть под любым углом. Частота экрана 60 Гц. В 
      нооутбуке установленно 8 ГБ Оперативной памяти. Здесь есть жёсткий диск на 512 ГБ SSD. Ноутбук имеет 
      запас энергии 50 Вт-ч. Предположительное времяработы 10 часов. Имеется так же быстрая зарядка, которая 
      заряжает ноутбук до 60% за 49 минут.
    </obzats>
    <head>Общая характеристика</head>
    <obzats>
      Как можно понят из описания выше, ноутбук очень удобный. Он немног весит и не очень большой. 
      Его можно без проблем брать с собой на работу, в дорогу и на учёбу. При этом он и не слишком
      маленький, так что любоваться в него можно без проблем.роме всего этого, в нём есть множество 
      всяких прочих штучек для облегчения работы: удобный тачпад, подсветка клавиатуры, множество 
      горячих клавиш для настройки яркости экрана, звука и прочего. В ноутбуке есть 2 USB разъёма, DMI,
      аудио выходы, камера и 2 микрофона.. Единственный минус, что динамики распологаются снизу, под 
      клавиатурой, и это не очень удобно, но даже так звук слышен нормально и надо очень постараться, 
      чтобы поставить ноутбук так, чтобы не было слышно звук. Вообщем, как вы уже поняли, ноутбук &ASUS;
      просто отлично подходит для работы. Однако поиграть на нём будет проблемой. В 
      ноутбуке нет видеокарты. В целом и поиграть в игры будет возможно, но в более простые, не в 
      новинки. А может и в новинки получится, хоть и на низких настройках графики. Если вы хотите не
      дорогой ноутбук для работы, то лучшего, чем &ASUS; вы не найдёте
    </obzats>
</body>